梁錦祥：武漢解封 香港大鑊

支那係咪想試係英國個套群體免疫。

執筆之際，封城七十六日的武漢已正式解封。中國鐵路武漢局集團公司相關部門負責人表示，從昨日（四月七日）車票預售情況看，今日預計逾五萬五千旅客乘坐火車離開，其中前往珠江三角地區較為集中，佔離開武漢旅客總數約四成，即有二萬多人。中國方面報道稱，旅客進站乘車時，需核對健康碼、量度體温、實名驗證及安檢，同時必須全程佩戴口罩。另外，還有駕駛私家車經收費站離開該市，估計數量也不少。其他通道管控關卡將逐漸撤除。這是北京宣布抗疫人民戰爭階段性勝利的前奏，向世界各國證明中國在全球抗疫中的領導地位。照理我們都應該感覺疫情緩和，見到曙光，但事實是相反，現在才是香港最危險的時刻。
問題一：為何有四成多火車旅客湧到珠江三角洲？他們都是滯留在武漢的廣東人，還是在解封後趕著到廣東旅遊／公幹的武漢人？到珠三角是否只是來港的順道？為何不是大量旅客湧到北京？北京現在是否任武漢／湖北人自由進城？問題二：據武漢大學專家楊炯表示，現時武漢無徵狀感染者約有二萬人，他們可能傳播病毒，其身上病毒最接近原始毒株。用簡單語言表達，就是沒有發燒，表面正常的人也可以帶菌，令其他人發病。這種説法可從冰島的研究得到證實：當地有九千人自願接受武漢肺炎病毒測試，結果發感染病毒的人半數無病徵，而他們是重要傳播者！
中國官方現在的處理方法是無病徵當作是無感染，而不是對武漢／湖北人，甚至全國進行大規模病毒測試（即使有，以近期外國投訴中國製防疫裝備差劣之多，也令人懷疑其準確性）。換言之，當一批又一批表面健康，但可能身上帶有病毒的武漢人湧到廣州、深圳、香港，傳播病毒導致當地人病發，用中國官方標準，則視作當地原發病例。
北京現在搞抗疫大外宣，要證明中國率先抗疫成功，歸功於習近平新時代中國特色社會主義思想優越性。單靠邀請幾個世界專家到中國做騷實在寒傖，最好是大量中國旅客出外旅遊證明中國OK。可是現在各國封關，退而求其次，先到香港亮相。香港經濟蕭條，武漢旅客訪港有如久旱逢甘露，港人理應感激流涕。
香港衛生署聲稱，今日起將加強對入境人士檢疫及病毒檢測安排，強制要求所有在機場抵港及無病徵人士，一律到位於亞博的臨時採樣收集中心，接受深喉唾液採樣，進行病毒檢測。我反問，從陸路進港的旅客是否有同樣檢測，甚至強制隔離。事實上，日前有聽衆致電MYRADIO時事節目，投訴港珠澳大橋關口檢疫措施形同虛設。我們又怎能對政府在邊界把關有信心。
不要説香港，外國醫學專家對武漢強行解封也無信心。最新一期英國《刺針》醫家期刋警告，武漢解封，中國在八月可能再爆發大規模疫情。英國專家建議，中國實行漸進式放寛限制，減低風險。可是這些理性建議習帝焉會聽得入耳。不復工生産，經濟活動不回復正常，下半年恐怕政權不保。習帝今鋪是焗賭。
港人靠自己，不靠政府，將感染數字壓至較低。武漢解封，香港更危險，我們唯有再加強防疫意識，遠離武漢人，以及其他訪港中國旅客。
梁錦祥

遠離武漢objects
遠離支那objects
遠離blue objects

推

推唔郁照推呀

推
唔驗當冇事
根本就係度放毒出嚟

產地直送武漢肺炎

先行實測群體免疫

長遠計根本就係要香港遠離支那

你復工都冇用啦
冇人買

錯哂
過年前武漢未封城
照計有錢既毒人，都會湧黎香港啦

但事實證明香港當時冇爆發

過年前都唔湧黎，點解而家又要黎？

大家嚟緊呢14日盡量唔好出街

我預言呢個post會同之前所有深圳灣傳入
支那傳入post一齊沉底
唔信起我底
之前出有關post全部沉底

真係推唔郁架wo

多謝抗爭手足出嚟阻截源頭, 唔係話12月都爆緊
之前有錢去晒歐美咪爆到九彩
依家走黎咪冇乜錢又隱形嘅播毒囉

推完再推

Push

仲講手足
咁樣即係抗爭者救左林鄭一命，反被林鄭清算